有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水 (242)

唔小心二百四十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

1002

沒有 誰能夠想到
你會 出現我身旁
也許 是命運開的玩笑

我好勁

點解可以有1002

叻

唔通係同一個秒數🤔
@手巴解釋下

我好滿足 我做到1002

女神做緊ig直播

有冇人掛住我呢

鱷魚ching

初戀

女神

女呢

出街了

是佢出
不是我

聽日

Watching

點樣可以試下條女受唔受你約
如果唔受可以點兜到無咁柒
利申 幾個月會有一次團聚

柒咪柒囉 橫掂柒開(me)

壓力山大

人好靜

岩岩游完水返屋企了

李ching點pm me

encore

要開新ac
咁夜d先

ok

我？
消失得無影無蹤
本身星期五買咗hins同佢睇，宜家我要r第二個陪我

對唔字囉

認真 兜只會更柒 下次更加約唔到

我都星期五

係

不哭不哭

如果看着我不妨濛一點

其實人類無工返就悶 有工返唔想返工係咪正常
返shift好似無哂自己時間咁
好想搵份朝九晚六

做咩去我屋企附近

屯門碼頭黎架?

燈塔個度

完全望表面或是未完善

你做乜住我附近

係啊

因為成日去捉pkm go

容顏若可隨年華磨損

老豆老母住屯門

以前成日踩單車去屯碼吹風

我踩roller去

唔係個個都見我呢件垃圾

做乜咁既樣，屯門係自成一國又得罪你

而家個份你enjoy嗎？

我星期四

作為一件垃圾我明，又肥又矮又樣衰又毒

有無入屯元天roller群
我新手 淘緊鞋 想搵人玩

roller不了

有無興趣交個朋友

Enjoy講唔上 無返飲食咁抗拒囉
但shift真係無哂自己時間 可能返晏收晚 返屋企禁兩下手機就攰到訓 同朋友又難約

太得閒 搵野玩

屯門究竟有乜好食

我以前係admin之一，依家走咗
新手淘對平既玩下啦，過千既等你踩到街先買

無

無，自己煮

煮一個人份量?

買左對400蚊左右

想食下

我之前返份sales 每星期出下星期更表 夜更又有時收1am 覺得長期咁落去真係好難
但好pay過我而家呢份至少4-5k/month

400差唔多啦，我剩係個刀架都400

表演？

識野，屯市平民意大利野

你而家係大6邊到

識玩

屌你地知大家咩名架

紅橋赤橋拉麵

不了
我好易仆

踩咗三年左右啫

都係辛苦錢
過埋暑假去搵返份朝九晚六五日返算 人工低啲都無所謂
無哂自己私人時間真係個人會好唔開心

拖住手仔教，hehe

唔仆又點識 我道理

冇阿
8月先有show

識仆街係第一步，我一仆就仆咗三年

佢女

不了

係 錢vs時間，睇你想要咩

not gay 啲女身嬌肉貴，牛蚊飯都哭哭求安慰

緊係要時間啊

要錢冇時間玩乜

好似好怕女

幫我問下king仔幾時淘寶，我要買刹車轆

我老喇屌

我係有j絲打

點叫你

怕咗 尋晚個檸檬酸到入心，依家好似有個窿咁

係度爆好咩

咩叫牛蚊飯

我打俾佢問算

但又要問佢

蚊蚊蚊慢煮牛扒配壽司飯同烏冬

好

disconnected...

啫係鼻屎咁大既傷口

我唔信喺呢個解釋囉

kit.1120 個個都follow我正a

你唔是俾個分身我啊

L字頭，follow咗

我早兩個星期先係台灣炒電動單車
有2個傷口有大半隻手掌咁大

正
我是半正a 嘻

我身上啲傷口多到你唔信

咁唔信了

有無人有玩日本集運?

係咪唔知嘜份果度玩

想學！

係池上

真，我左半邊身既手腳都一堆傷口

佢個ig得幾張相，喊出黎

點解阿？

我都係第一次, 攪到一pat屎咁

九份囉
六索碰啊，三萬

收埋好多 以前嘅相 以前有樣 但同ex一齊影

練roller日日仆幾十次

我follow你個個公廁黎 正身多相好多但得幾十個follow

ig又多個男神，好開心

咁就咁開心

人類總係喺失落個陣因為小甜頭重新振作

無男神 我死毒撚 a1

蕃茄妹很開心

係，型棍mk子

你咪見過我囉

幸福

不幸福 無了ex 我什麼都不是

留名圖

訓先

上網買真係平好多, 香港賣緊900蚊, 我而家300蚊加運費

習慣就好
我A8都係咁過日子

男朋友呀媽因為我家庭原因唔鍾意我 逼我男朋友同我分手 明明我哋好相愛唔想分開 我唔知可以點做 兩個攬住喊咗好耐 唉

等佢學好基本先，我出街踩好曳會飛樓梯

不了 我願意a1

搬出去

人生總會有愛你既人同你走落去

唔敢再相信人
好害怕對一個人用好多心機 但又失去

聽日要早起

佢啱啱大學畢業未有經濟能力 而且佢唔會咁對抗佢呀媽 佢每次都話呀媽嘅意見唔可以唔聽 但係又唔想同我分開 佢話唔識處理 我依家sad到仆街

唔好經常性地習慣依賴一個人否則就會難以抽身
既然講過唔係對方杯茶咁你就可以放棄啦
真係再努力落去都唔會有結果

聽晚出屯碼飲酒傾下啦同你

佢都知佢呀媽思想好頑固 好固執唔聽佢講 佢又唔想同佢媽傾呢啲 我唔知可以點做

男人要逼先會成長

我唔飲酒 好乖 但有紋身同食電子煙

估唔到係碼頭聽聽下歌流馬尿
人類如此軟弱

我18歲搬出去住，19歲飛去AUS Working holiday感受人情冷暖
到依家24我覺得我無野未做完

你隊草

不要再說

點解

傷心

我唔想逼佢對抗佢呀媽

做乜

點呀

咁又唔洗 大家係好朋友黎

正，stomer

後來的我們

stone住返工

你？痴左線？

我都係聽到喊

我鳩噏

妖

個mv....

返工唔smoke,唔想害人

返咩工

連登識朋友系列

呢啲你pm我講啦

唉 所以我都唔知點算 諗諗下又想流馬尿

來回屯碼屯西

點pm你
都無你tg

LH？

西鐵…

yup

算啦

有共同朋友？

加密定義係咩

cd rom?

明白

我想知得唔得

Endychow

原來會咁

放鬆啲啦香港人

follow晒你班柒頭先

我係柒頭

太早瞓唔着唉

好飲

決裂時你為何以為再拖一會 還有時候

我都無動運服

求大家幫我一齊祈禱

祝你心想事成

祈禱

好啊 祈禱啲咩

驚對鞋污衊

幫手祈禱

good luck.
But for what

好多謝大家既幫忙

初中 中一定中二

Back home

做咩嚟

正

lm瞓

party with tl

Tl嬲嬲豬 唔唱歌

要番工

依家既我準備即刻去瞓
聽日七點半一早要彈起身

早抖

點會 我見佢好似嬲 問佢邊個蝦佢 都未覆

淨係知佢估自己炒通識exam

晚安

阻我打水煮麵

果度有無咩節目

無事嘅 有咩事大豆哥罩佢

好多人都訓 大家早抖

唔好殺佢 佢會食害蟲

蕃茄麵?

佢d 皮點解會咁既? 我屋企本身有隻大野, 而家得番一隻細野

換皮

炒麵王

其實佢地既生存環境係咩, 早排有隻大野係我間房, 係咪代表我間房好毒?

或者 無論我幾用心 對每個人黎講 我都係可有可無

TL唔想做歌手了 班盲反開心啦😔😖

你隻貓邊個照顧？

傻啦 你諗多左 係咪呢排佢忙 所以你空虛得濟呀

我點知

夜媽媽放負

路過想入黎擺低心事

見到中學同學喺外國既生活多姿多采，又做好多唔同類型既運動又旅行又成日聽concert ，自己就成舊爛泥咁喺香港一事無成，只能夠為賺錢而努力，個種改變唔到現狀既無力感真係好令人氣餒

有咩歌係可以形容我而家呢種心情 ？
聽日又要起身番工

鄧智偉-史詩式

聽日番工就早d 訓啦, 成點啦

抬頭吧 黑暗過會是晨曦

nighty night

屌你打水，咩朝代

朕做事親力親為

其中一首我醉愛既廣東歌

醉愛乂大豆

仆街，沖完涼肚餓，喊出黎

煮個麵

快樂煉成淚水 是一種勇敢

幾年前的幻想

我弱了

你很強

為一張臉去養一身傷

不
一點就肚餓了

強人是你

弱
要去食宵夜了

別講想念我 我會受不了這樣

我頭先食咗個傻

諗緊七仔食咩好

忘不了那個人就投給

常餐C

食米粉先

咁夜冇

炒？

我們這些努力不簡單

買個杯麵？

湯

叮粉食

食炒粉

咩粉

憑什麼要失望 藏眼淚到心臟

肉醬意粉

超力正

夜媽媽都咁有心機炒

食你啦咁

唔好引我啊！！！！

食我仲煩

煮啦

我煮緊

你班仆街再講宵夜我貼野食相攬炒

往事不會說謊別跟它為難

食啦

熟喎

貼囉 反正我食緊

今晚會有曱甴爬上你張床

好食

想增肥

一齊食

我已經係床上，你靜啦

你今晚會有蜘蛛爬入口

好撚惡毒

今晚食肉醬意 蝦餃 雞脾

我家有神獸保護

一點講食惡毒啲

早講 我俾啲肉你

會有漏網之魚

本身尋日朝早whatsapp完 諗住打少少野叫佢唔好放棄

但見佢無覆ig 就驚煩到佢無打到lu

不怕
補充蛋白質

雪櫃有三寶 腸仔火腿煙肉

食曬

Waaa 好正

煮緊？

似舊相

我依家叮了
有冇人睇相

可以

好想食炸雞

畢咗業幾年，以前數底都麻麻地，而家睇返書發覺仲差過以前好多

我唔怕

早兩日食完鹹蛋黃炸雞 正

死入境處預約身份證個網入極都話非常繁忙

幫佢祈禱合格啦

打過去

土匪 正

格雷敗走

奶茶ching已經失了蹤

好想食屌你

深夜食堂🤤

白汁米奇

抹茶果個係邊間食

趕住整？

飲埋酒 兩個人共500 銅鑼灣

via tokyo

又話瞓

呢舊米奇$50

米奇

有少少驚聽日德文讀唔掂

仲要朝早起身

快啲去瞓 唔洗驚

我聽埋一首歌就會去訓
希望大家可以開開心心
小豆巴唔好諗咁多 唔好覺得自己係不被重要 比佢考埋先
你之前講到咁sweet我相信你地無事既

晚安喇

係呀 佢有幾個

你同我講？

我同你講多次 晚安

Gute Nacht 巴打

Thx好感動 你記得

me一直都有見到你同回你架 放心

好亂😂

有冇佢嘅聯絡方法

人生ching

真心咩？相認

想食

Go

回緊女神msg

個意粉邊款？d醬唔似肉醬既

撈完嚟

夜深stalk ig洗like

佢唔想同你相認

Stalk邊個

有冇人

如果可以，我想陪你過接下落黎既時間，即使係無名無份

有交流tim
用英文
陪搭車咁happy

想食薯條

我女神，佢好多ig相係我幫佢影

We7 la

不 已經不可能了

沒有得你的允許

Then u must be very happy

你準備踩街仆街啦
仆到痛就識喊

我都會愛下去

不

啱啱同我朋友去飲酒，我朋友話佢聽佢朋友講我女神同第二個男仔打茄輪 我應唔應該繼續追佢

Ok

好想佢聽個傳言係假

讓我留在你身邊

送番首 張敬軒-無能為力 比你
皇上打手

帥哥 包養禾

我S不過唔鐘意男人

笑什麼

你話我知係假架啦 我一聽我朋友講我即刻想喊，但又忍到返屋企

好想唱歌

今日唱完k

係房唱緊俾自己聽
自己做自己聽眾

如果呢度係tg group我一早唱緊

成班hehe出曬黎

唱啊

呢到po一句會有人回你一句（正常）

好 即刻瞓覺

但係我又諗點解會冇啦啦會傳，空穴來風 我知我成個女人咁婆媽係到呻，但我真係好鐘意佢

無gay佬溝 係好彩定更悲哀

無gay溝me

sor 啱啱食完 對我冇效

無啦啦點會有

一睇返早小小打返出黎啲回懷好撚想喊

今晚手巴 紋身妹 靜靜都無上線

多謝你啊但我唔知以後點面對佢，唔通直接問佢我聽講你同第二個打茄輪咁咩

開ig直播騷擾啲朋友先

唔知菊花出血係點既呢

link

被分手信 我都寫過 不了 禁入去睇會喊

禾有丁

i am hehe

仲73勝亞軍

LBJ奪亞能力史上第一

咁點算，見到佢心入面都會有條刺

=自爆核彈

雙修

佢受

下年反cup

3王一后

無人show我

hi

咁所有A既人一日係A
都無可能阻止人地kiss既

其實未問你 你係負心咩？ex?

Me show

下年一定要走啦
唔走更加無機

黑仔

唯有逼自己咁諗 咁樣會好過啲

jr smith fmvp

小豆 你女友訓左？

喂，hand ching 有無上水

女神係咪唔再理我？

求accept

我睇唔到live

yup so bad

開咗

Most foolish player就係

下個post扔西瓜，仲有咪玩到成個post活動台化

搵朋友

應該訓左 點樣

無 cow女去

無 只是問下

add 我tg lor

我新人啱啱入post見個個ching留ig，以為規矩添。

Dum開部手機 快啲去瞓

followed

忍唔住就拎返黎睇

唔准 將佢擺遠啲

我依家再試 晚安大家 另外g持女神巴 呢次再好左 可以試下左右兩間唔好有outline 不過無咩所謂

小妹D fd子買５刀 lin 登ac 可５可以俾佢地挽埋一份

訓啦 晚安各位 晚安

早抖初戀巴

nite

万歲^^

成件事錯哂

好！早抖

唔講了真訓 早抖

咩嚟㗎？

你前面logo 好flat 好energetic 但係背景係vintage 左上玩緊gradient去透明
所有野唔統一 統一返就得

同long d男友因爲佢覆少咗我msg嘈交
然後我好戇9咁提分手
佢好無奈咁接受咗
然後此時此刻過咗一個星期
我真係後悔到仆係度
真係到錯咗先知原來佢對我有幾重要
唔係唔甘心 唔單只係唔捨得
係我一直都冇對佢好好
成日都淨係發佢脾氣 話佢唔好
我好想補救...好想真係俾個機會我重頭嚟過
我唔知點同佢講 我有msg佢 都有打電話
但佢完全ignore我
我想好好地咁再同佢溝通一次

^^ 小妹飛仆刀叫刀！中大邱比特ar ma

真係訓

中大果個好過港大

邱比特定丘比特 ^^

佢一直都冇覆過你？

join

ching心水清

Peter chu

寫簡体字会俾人屌死返支那la^^

今日有無人

因為block左我^^

橙g

消失的790

少人

成班俾我柒樣嚇親

全部刀５岩聽！５岩聽=派膠 ^^

有時真係幾灰

溝左條女好耐
成日陪佢
覺得佢都小小感動
佢又對我好有交代

因為好奇心之下
以前偷偷地睇左佢以前既情史
知道佢以前不嬲做人情婦
但原來而家重做緊人情婦
睇到d情慾對話
覺得自己連狗都不如

好想放手

轉埸埃豬la ^^

怪唔得怪怪地

木油囉

無你 一切並無意義

wa 真他媽的牛逼死了!!!!!

Yes
佢早排重同我講同個個男人已經無關係

（請問點樣整個框框出黎）

又cow

你可唔可以講個總結比我知

不了，只可以留ig,不可以留tg。被封殺了^^

下面行野個鎖
證明佢由頭到尾都呃緊你
你什麼都不是
要放手唔難
差在你有冇決心

U always hv me

邊有呢 專一的

粉

Why

有緣無份

因你就走

好似真係好耐無見手巴

有需要性自然俾，亂留ig tg不如去活動台

呢家仲有人著咩

叫靜靜搵佢

其實冇話有緣冇份
你同佢經歷左呢排既開心
自己又學到野袋落袋
只不過係佢一直呃住你咁解
你自己識醒就得

一堆boss仲係到？

]

我想話我隻腳唔知點解瘀左 係咪比鬼摵

今日有冇比人撞過
我隻手琴晚玩完都唔知點解瘀左

撞到啫

都係手巴心水清我想玩乜

整張圖黎 大家幫你鑑定下

我唔想佢淨係識回憶以前

佢揸旗，小心Ｄ。佢試緊你

過去讓它過去 畢竟曾經只是曾經

無 今日好斯文

無資格做fuck boy

靜靜有無上手？叫佢揾下

上水

都無者
瘀左三達 仲要唔同地方

唉大豆

不了 怕自爆

咁嚴重㗎咩

gay test

你講真定講假

咁佢要諗 我可以迫人地唔諗咩
我又唔係邊個

忙，佢都會揾hand ching 問功課la =;=

一早爆咗啦

天馬流星拳

哪有

認得啲瘀痕

大脾外側 失頭哥內側 同小腿

太小圈子小心嚇走新丁，898

係既，曾經開心過甜蜜過

其實有時想繼續落去
佢做情婦都無好結果架
個個男人有家室有2個小朋友
始終佢想要個男人係佢身邊

肥婆專著短褲

903

經常性+周期性先係

岩

冇事嘅 曬黑咗姐 唔信你用力禁下佢

佢實話唔鐘意我既

實在大撚勁 瞓咗10個鐘

I’m holding on
Why is everything so heavy

hi
琴晚有冇嚇親u

hi 飛機狗

禁落去痛唔痛

乜能野

佢quote既係句句都夢一般 無法被忘記

有咩好講
不過應該掙扎緊

一時就
何來虧欠
我敢給就敢心碎

好兩極

call u ar

佢未夠重傷 這雙腿會走

Holding on
So much more than I can carry
I keep dragging around what's bringing me down
If I just let go, I'd be set free

夠膽係我面前講 打撚到你跪係度同我奶鞋底🤤

唔痛

要記住一樣野
除左死人冧樓
一個人改變一個人可能性極低
唔好諗住自己點幫到佢啦
用返d時間落自己到仲好
同埋佢唔值得你幫
佢既然有呢種做狐狸精既癮點都會keep住做

你唔飛機咪出

走咗都仲有電話

我鐘意朴敍俊

平時常唔常見
唔痛又常見真係睇下醫生安全d

邊止我一個肥婆呀

根本未放低 體面係自己握自己

瞓得粗魯啫

一時仲記住 一時又放低曬
彈出彈入咁 好難捉摸啊

Door said one day you will leave this world behind
So live a life you will remember

聽日再睇下有無新瘀

今日先發生

似乎有野爆

是咪就死？

我背隻紋身真係有呢句

可能有鬼訓我隔黎

呢兩日有冇做過運動

鄭欣宜

我黎
窮鬼

呢尾個句好認同。。。

why

咁會點

俾邊個睇?

佢個d公主病

愈罵愈唔睬你

仲以為咸濕鬼

如果keep住有真係check下好d
不過唔好嚇自己住

明明係肥絲大隻

出街著白tee

再次證明有d人如果唔受其他人刺激
會重覆犯賤地記住以前 即使有幾bullshit

而我竟然要去做果一個人

正式宣佈食屎狗今年出唔到pool

係咸濕既話就唔止得3到瘀

無驚 驚辛苦地死去者

咁邊到係重災區

想睇下

窮J都走了

Rip

只好扮唔知，陪多d佢
佢又長期病患，又一個人住

始終個有婦之夫
一個月都係陪到佢1，2日
（重係啪完就走）

痴線 人地三點式都著喎

好型

係成人台食左幾多條女

9成係頸
整到你中風

@大豆 懷着樂觀總有轉機

一瞓唔著就會開始諗呢啲濕鳩野
幾時先放得低

點勸丫

一陣就話點解我會知

偷睇佢電話

之後又發爛渣

聽人講車哥成日食絲打 真定假

試下自己思考

岩 我就覺得佢d諗法好19囉

一上成人台就自動波濕

搵返個人返隔嚟